林鄭繼續向國家挑機

仲係繼續咁企

唔係點企？倒豎充？

習近平嚟到香港都要幫佢奶鞋底啦

今次仲加埋兩件柒碌

突登將枝區旗縮細，好撚醒呀

仲拉多兩件落水

之前比人話佢企國旗前面，喧賓奪主

咦 公務員宣哂誓拿？

點解完全冇聲氣

好似話要企側邊
如果唔係俾人感覺係對佢宣誓而唔係國家
林鄭又搞港獨

五大訴求？

Heil, mein Führer

根本係想自立為王

名為要官員對国家宣誓, 實為對自己宣誓, 背對国家, 搞個人主義, 搞獨立

就係講緊習仔都係打側企
佢竟然企中間

向国家主席林鄭月娥宣誓

利敏貞

由97淪陷開始已經係咁啦 你唔係以後第一日下話

係唔係想借D依
到時俾人槍斃可以攬炒多幾件傻鳩

右下角個女人咁熟口面

朕即國家

Heil 林鄭

如果777去做支那果個垃圾雜種既位我絕對支持
再復辟帝制 真係做女皇帝
HKU點都屌打果個小學生啦

禮崩樂壞

做乜唔著龍袍去宣誓

政界潮流教主利敏貞

幾時向全球宣戰

見到個畫面即刻諗係咪要跳卸膊操

唔知呢班宣誓嘅物體有無外國國籍呢?

林太深黃嚟

政壇技安

鞋底？

有頭髮嘅林盛斌

果然係間諜

做多左啦

拉多2隻上台一齊受淋病真係正宗仆街 瀨完嘢永遠都唔係做返啱 而係拉埋其他人一齊受

Nazi hong kong

Pin this

要著返件官服出嚟先match

你話佢係男人我都信

港毒林鄭可恥！

釘十字架？

向鄭月娥宣誓

香港佢話事

香港國家主席

車有幾出奇，之前夠同習同志平排一齊行啦…

搵唔返張圖Tim...

繁體字
犯咗囯安法

楊修之流

吾皇萬歲萬萬歲

馬謖帶兵

殖民地旗係咁上下

有冇人記得，曹操許田圍獵嘅故事？

柒婆明顯無將今上放在眼內…

加多兩個，要死一齊死

而家係向乜嘢宣誓先？咁嘅擺位法完全係向阿柒婆宣誓喎⋯⋯支共真係覺得冇問題？

林鄭元首

你真係諗下你適唔適合呢份工

戴哂罩， 口型都唔駛做。

其實中國根本無介意過
係唔知邊個柒頭衝出黎話唔得

宣誓現場

而家特登企旁邊咪即係認衰仔 佢點會咁做

The Republic!
In 林奠we trust 港獨之母

有冇巴打有貼巴ac

轉殘體問下支那人睇法

又打飛機

越權
想做習主席呀? 柒婆?

發覺支那國旗特登印大d
玻璃心到

正路係向住國旗宣誓

習帝都要打執企，佢識唔識

林鄭自立為王

鄧炳强同區家宏又要？
已經係中央直接任命啦喎

拆左支香港旗佢喇，既然無意思仲乜要放出黎呢 ？

但習仔唔係要望住個八婆先打側咩

拉埋人落水一齊死

點解冇人改圖改習大大都要奶林奠

平時睇無咁覺

西方對人, 中國對旗 .. 林鄭連宣誓都玩 Fusion

美國唔係都係對旗咩？

持外國國藉點樣效忠國家

有啲似三支香

殊樂畢比！！！

想取代維尼好耐

講還講...

俾人殖民嘅地方係咁上下

向林奠宣誓

港獨之母用心良苦。
我地都感受到的。

oath係對神 本聖經先係重點
唔係對人

效忠林奠先於家國！！

太后駕到

其實佢都幾惟我獨尊
企響支那旗同港共旗中間
即係佢既地位凌駕哂兩者？

額口罩，點知有冇念㗎

車公又顯靈

姐係宣左拿？

真係cls

人地法官？幫佢監誓咋嘛

唔識就靜靜地啦，下下衝出嚟柒

唔係挑機...呢個係事實
宣誓就係效忠柒婆
維尼佢自己咪又係度搞個人崇拜

本來特區係要細過黨旗

有一個特登着彩色衫

上年十二月係福岡搭巴士撞到圖下個女人

佢問我點解會認得佢

你想我點答呀

唔係男人黎咩？

點解唔使跪拜

向三人幫宣誓

佢地望 (對) 緊本 Bible 定個人? Oath/affirmation 重點係 "To swear"
我都唔明你無啦啦 Spin 去 Oath - Bible 做乜. 事實上面既圖都係對住人宣誓. 係香港先咁不倫不類又旗又人.

想知件衫邊度買

年年第一，除咗有年失手

差少少林鄭應該拎把二呎買擺佢地個頭要黃金定要黨

啱啱好三枝香

知都唔講啦
何況以777個格，人講都唔會聽

好似送殯咁

靈堂咁
成個就黎亡國咁既feel

鄭總

男人改個女人名

個人崇拜企法

唔好傻
宣誓同三千年前神廟/市場交易指天發誓係無分別
對像都係神明鑑察 唔係個祭司
史後之人無理解力理解做對人 真係好得意

又拎第一

我冇錯

搵黎講
林鄭一定無事
中國不知幾重用佢

屌 新聞都諗左好耐 好熟面口

最諷刺係佢哋成日話以前英治先係殖民地
但係明明嗰陣香港旗係同英國旗平起平坐

如果有人改到張圖大細調轉

這跟777唔衰得性格有關，柒娥是不折不扣的『屎坑石頭』
一直執意與傳媒和輿論作對，亦是她大失民心的主要原因
如果是薯片叔就會即時矯正，還會多謝輿論提醒
這不是認低威，有政治觸覺又可以話係圓滑，懂得抓住民心

冇見識就咪出聲啦 衝出黎柒

要靠邊站

我係話你呀

做左十幾年ao都係唔識政治，唔怪得主席都係當佢係ao仔

連登仔話公務員好多黃架, 都係做下樣宣誓. 遲啲幫手開發大灣區又係做下樣, 幫手賣港都係做下樣. 邊個屌公務員就係唔抵得佢地人工高

睇怕就快可以打低習大大做蝈近代既第一個女皇帝

宣誓要拎張紙去讀 垃圾
背都唔背下?又話對中國忠心
過兩日問班垃圾宣左乜都唔記得啦

要求沈旭暉支援！
解釋下

今次仲要拉多兩件陪葬

美國係向住大法官
香港既話就係人人要向馬道立宣誓

特首唔算公務員 嚴格嚟講呢次宣誓唔關佢事

牠把自己當神，要奴務員向牠宣誓，而不是基本法

林奠 黨主席 黨主席

當自己同雜總平起平坐

暗黃，所以冇聲氣。

邪教即係邪教

正皮啲人有冇讀過書